原來習總識得波紋氣功

澳門中一生形容與習近平握手「溫暖一下子傳遞到全身」
2019-12-19 HKT 13:05

國家主席習近平到訪澳門第二日，早上到濠江中學附屬英才學校參觀。

有初中學生説，以為習近平很嚴肅，但發現對方和藹可親，他形容與習近平握手後，溫暖一下子傳遞到全身，對方亦將自己抱入懷中，感到特別幸福，習近平勉勵他好好學習、天天向上，一定要學好中國歷史。

jojo

中國歷史就係一個朝代接一個朝代
係咪暗示中共

咁細個就咁識刷鞋

早兩日林鄭咪比甴大大震到出晒水

漆黑意志

想要

1秒即刻高潮

Sun light yellow overdrive

赤色的波紋疾走

個細路：

林奠個波有冇紋

有好多橙皮紋